[ WA DIU , 有片 ] 強國男人因樓上漏水斬左大媽個頭落黎

畀大陸D官/公安/城管恰到成隻狗果時又唔見咁勇武

好消息,原來個大媽未死,不過就似一個爛晒嘅西瓜

哇屌

要loop幾多次呢單新聞

你來自潮州?

應該死撚左啦 唔係出左通告話係故意傷害致死？

張圖痴撚線

其實唔好救個大媽仲好,真係生不如死

究竟要回幾多次帶你先安落呀，屌你老母
煩撚到

18+？ 唔敢入裡面張照圖係點

嫌煩你就BLOCK係啦,要所有人就你呢個小朋友
屌你老母

西瓜鵰花

斬成咁樣點會唔死

我WOW左,SOR
真係死左

張圖邊度搵？

格離登

唔洗sor
假若真係無死都只係想學術討論點可以斬成咁都唔死

響果個TWITTER見到

屌你
咁都死唔撚去
寧願大媽死咗佢 好過咁樣受苦

廣東街頭小販用長刀砍死城管

LIHKG @ Android

實在錯了

屌…真係痴撚線

很好
有骨氣

屌你老母臭閪呢啲蝗蟲唔受吓苦先死點得呀?